點樣喺影視台客觀中立地評價超級英雄電影

就係將MC狗嘅評價加埋除二，好似支聯會同警察計遊行人數咁

贊成

英雄電影都係電影

喺影視台唔討論英雄電影都唔知有咩電影好討論

巴打好似係DC狗

我唔係特別撐dc
只係見到討論區中有一班好似職業打手既人狂吹奏Marvel
先忍唔住間中踩Marvel兩腳

小心過猶不及

巴打成語咁勁，我要google先知你講乜

資深打手

兒童節目都要評？有無見過人評價放學icu？

唔睇係咪代表好成熟？